每次都係防暴沖埋黎 點解唔搵次我地沖過去

雖知網上講就易

但係大家出得黎都唔怕比人拉 比人打

點解每次都走 仲要走唔甩 比人捉幾十個
點解唔可以沖擊返差佬防線
明明612 同埋以前都試過沖擊差佬

依家勇武左咁多反而次次都係逃跑

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

前線個個好似隻牛咁大隻，相撲手咁重就可以主動衝埋去，可惜連喬裝示威者嘅武警都係無乜噸位，衝條人鍊咩?

未衝到埋去 已經挨子彈 有冇諗過前線有幾痛

除非其實所謂高度勇武都係賣小強

人地咁重火力，衝去送頭？

hello sir~

你估咁易咩

班狗有鎗有水炮車，點衝

612衝左

佢地宜家開槍當食生菜啦

深水埗手足！今晚見！

橡膠彈加布袋彈

自己從來都吾係勇武,多數做步兵,單兵。
但而家諗返,自己曾經係魚蛋革命既前兩三排
天琦,好掛住你

衝黎搏拉呀